世衛年花16億出差費 陳馮富珍住總統套房 每晚逾千美元

而家吹雞話冇錢？

根據美聯社取得的世界衛生組織（WHO）內部文件，世衛組織人員每年的出差費高達約2億美元（約15.6億港元），總幹事陳馮富珍更遭質疑作風奢華，花大錢搭頭等艙和住總統套房。

世衛組織正舉行大會，將選出新一任總幹事，接替下月離任的陳馮富珍。被拒出席大會的台灣，其官方媒體中央社，今天有大篇幅報道美聯社揭發世衛出差費高昂的消息。報道指，隸屬聯合國的世衛組織以經費拮据為由，呼籲各界踴躍捐輸，以利處理全世界衛生危機，但卻未能控制自家的出差經費。儘管聯合國採行新的規定，想要節制昂貴的出差費，高級官員在內部抱怨，員工仍違反規定訂購商務艙的機票以及五星級飯店的房間。

Pushhh

lm

Why so early

冚家鏟雞珍

支那國扶植班非洲兄弟入去嘆世界
但要美國埋單

其實諗諗下班nigga咁忠心咁奶共都好正常 因為如果唔係支國捧佢地 佢哋依家仲喺非洲食緊屎飲屎水 邊有依家咁撚嘆

尊重下啦，nigga國d獨裁者係賤
但平民同我地一樣受欺壓，你估佢地好想食屎飲屎水？

高級雞嚟啫

唔知包唔包埋雞雞鴨鴨嘅開支

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

推

尊重下啦，支那d獨裁者係賤
但平民同我地一樣受欺壓，你估佢地好想食草？

非洲係人類自私 種族歧視多年結果
唔好拎自甘墮落嘅中國人黎比